[excel]表格排序問題, 請高手出招

請問各位巴絲，係一個表格入面點樣可以由上至下及左至右，數字由小至大去排序?

Thank You

PUSH

咁樣?

用vba會好簡單
拍咗段Youtube片教你用

感謝兩位，問題已解決

唔該曬, 仲有少少格式問題想問一問

衣家用左師兄寫既程式碼排序成功左，但係可唔可以一次過做到圖2既效果? 即係空格係後面，而唔係係前面??

留名

我上載咗新版本的程式碼
你可以再試一試

最新果個版本係夜晚8點10分上載

師兄有料, 唔該曬

有個問題幫人問，衣家有A表格 (圖1) 同B表格 (圖2)
A表格係已排序好既數值 (如1~15)
B表格係要Print出黎既格式 (其中有一格係a表格中既數值)

點樣可以係a表格拉曬1~15過去b表格然後自動print曬15張分別係1~15

麻煩曬師兄，公司有呢d Excel要做，最衰自己學得唔好

圖1

圖2

唔知道你地實際的format + Pattern係咩做唔到wor
點樣決定邊張sheets(表格)係拎邊個數字？

同埋你數字的擺法咁奇怪, 點解要分3行擺
同埋依堆數字係咪一定係由1-15？定係可能係任何數字？

唔一定係由1~15, 可以係任何數字
圖2既表格，粗體字數字果格就係拎圖1表格既數字

或者可以咁講 圖1表格已經係完成好(排好序)
衣家要做就係將圖1表格數值拉去另一個表格然後自動列印曬呢一堆數值

如果1999, sorry巴打

我當你有15張sheets要列印，咁依15張sheets的內容除咗數字唔同之外，仲有冇其他地方唔同？

無，除左數字唔同之外，其他格式相同

第2個問題，你圖一點解係分3行排列？
每行有幾多個數值？總共有幾多行？
圖一果張sheets有冇其他information

無依D資料，咁個程式唔會自己識得睇你的圖一

咁一開始唔洗排序啦
係咪都直接印哂出黎

我寫到啦
其實你根本唔洗十幾張Sheets，只要一張sheet就得，我們只需要不停改同一張sheet的value，然後即刻印出黎就得

不過今次我唔拍片啦
Step 1. 你改一改以下依個程式
紅色地方改做你想列印果張sheet的名稱
藍色地方改做你想改數值果一格，例如C3就係3,3，如果B4就係4,2，如果C5就係5,3
Step 2. 你揀返你排序完果堆數字
Step 3. 執行以下程式

不過依個程式印出黎的次序同你想要的唔一樣。佢係由上至下，由左至右咁印。
你想要的應該係由左至右，由上至下。不過依個我唔處理住。
你做個小測試睇下work唔work先（印住兩三張先），我自己都未測試過依個程式。

Sub test()

For Each Item In Selection.Value
Worksheets("5KG EVERSAFE-EEC").Cells(3, 3) = Item
Worksheets("5KG EVERSAFE-EEC").PrintOut
Next Item

End Sub

麻煩曬巴打 我試一試先
係咪用番上一次個模組方法咁RUN就OK?